［健身撚入］求指教

想問下大家係唔係練腹肌嗰陣盤骨位同大脾都會痛，有咩解決方法，成日都搞到我練得冇咁好
利申：開始咗1個月only

背脊下面部份都係

下背要貼實，腹出力時呼氣
如果做上腹唔洗做full range, 上少少就得，唔好諗住玩腹就咁做sit up 就得。最好分開上腹，下腹，子彈肌咁玩。
最好body fat 13-15 ，線條明顯啲

可能有坐骨前傾

動作過程姿勢有問題
練腹不應有腿及下背參與
應該練緊骼腰肌